懶理手足生死，荃灣廣場鎖淨半道門！

終於有時間講返25/8嘅周邊嘢。

新鴻基出賣港人眾所周知，而佢旗下嘅荃灣廣場亦都唔例外。當日接近五點，警賊宣布會喺短時間內清場，荃灣廣場竟然將九成通往大街/行人天橋嘅出入口鎖咗，有人打電話去CS，講到明有緊急情況，商場竟然無視！

封鎖（一）
商場派保安喺大會堂上面，通往商場嘅行人天橋攔截市民，話「前面個入口無開」，不過完全被市民無視，有人大聲屌保安

封鎖（二）
行人天橋入口，Pizzaexpress對出，有三度門，當時有位目測三十歲嘅工作人員哥哥已經鎖咗兩度門，仲打算鎖埋最後一度，市民趕及喺最後一度被鎖之前喝止，要求佢立即開返門，佢請示上頭之後，開返晒三度門
*要講返句，哥哥其實好有禮貌

封鎖（三）
商場最離譜，係竟然將地下楊屋道全部五度門鎖起，當然已經放緊催淚彈，好多手足想入商場都入唔到。有市民打電話去CS，亦有人同保安理論，其中一個廢老保安大聲還口，令到在場嘅人嬲上加嬲，而其他保安以「叫咗經理嚟」為藉口推搪。

唔夠十五分鐘，出面愈來愈多人退到商場入口外，推門失敗後無奈離去。有市民再打電話去CS，講到明有緊急情況發生，要求佢地立即開門，結果商場都係無開門。

總結
雖然事後得知，示威者並冇因為荃灣廣場鎖門走避不及而導致被捕或受傷，但事前根本無人知會發生咩事，將九成出入口封鎖，絕對可以造成嚴重後果，而知道有緊急情況都唔開門更加係冷血表現！

站喺佢地角度諗，商場咁嘅安排對自己公關絕無好處，實例證明好多商場因為放示威者入、拒黑警於門外，而受到公眾認同，完全唔明佢地咁做有咩好處，好大機會係出於政治原因，懶理市民生死！

荃灣廣場今次算你好彩！

光復香港，時代革命！

新鴻基許仕仁單野都知幾黑

街坊去譴責？

又多個商場坐

推到商場收皮

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

荃葵青友 應承我唔好係荃灣消費好嗎

[img]
0w6VvYb.jpg[/img]

又係SHK

推

同我推爆佢！等佢地以為做完陰質嘢冇人知！

五大訴求，決一不可！

五大訴求，缺一不可！

721

831

搞錯呀

冷血

呢種情況街坊應該搶保安鎖匙啦 人命嚟

如果當時情況再緊急啲，一定有街坊郁手打保安

同黑警冇分別！

仆街

下次商場刪門，可以爆玻璃照入。立會你都爆，商場有咩好怕？而且爆一間以後間間都唔敢刪門

荃灣街坊可唔可以仿效沙田街坊圍到佢仆街

必須清算 圍到佢仆街

沙田呢啲勇武區邊有得比，荃灣係一個充斥藍絲廢老嘅垃圾區，睇死你地冇人圍

當時街坊已經警告咗佢地，有咩突發事，啲人實爆玻璃

荃灣大部分係紅藍黑
你擔心下呢班正義街坊會唔會比人點相秋後/斬好過

保安cctv + 民賤業主立案法團 > 起底
刀手出動，就算係屋企都會爆格入，因為藍絲保安會放刀手上去

圍佢老母未

算把啦，荃灣係廢老住嘅地方，唔會有人圍

荃灣撚表示多一個商場坐

真心冇改錯名
深紅基果然係深紅

影撚左相未？
捉出來批鬥

其實16:20左右荃灣廣場已經有廣播話會閂晒啲出入口

我屌你老母荃灣廣場

個日行撚完，就話出tg,咁我咪走囉，屌你老母臭化閪，全撚部門都鎖撚晒，屌你老母閪我行另一邊門，先鎖淨一隻，其他全部都鎖撚晒

新地，就算你入到去popo都會入去

反而想知
灣景吉島有無鎖？

所以閂門係合理？

其實佢地一早出左memo。

消防條例真係可鎖上緊急出口？

話商場一早有廣播或者memo嗰啲係想說明啲乜？

Sorry 我表達唔好 有誤會
想講佢地一早有預謀困獸鬥

聲討新鴻基！

荃灣消防局 電話: 2499 5044 推爆佢

有冇街坊有影相

得罪講句，荃灣區大部分人都係屌唔醒
鎖晒門走唔到？咪抵你班友死，鬼叫你地搞亂晒個香港
對唔住，荃灣區係真係咁藍真係咁黑
屌手足嘅說話我已經聽到厭

荃灣呢啲垃圾區，光復之後成個區送畀中國啦

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

對街個隻門可以係外面鎖，但入面要一推就開。即係外面入唔到黎，但入面一推就出到去。

有班廢老藍黑紅係度點光復？
係就係有自己友同明白事理嘅街坊，但唔多

五大訴求，缺一不可

林鄭我屌你老母

警察夠有講過叫人唔好犯法

aeon 放左tg都冇鎖
睇live睇住隻門有人出入，對正個十字路口

夾手夾腳將紅藍黑逐個麻包袋啦

所以一定要聲討荃灣廣場

黑警開槍前夠有廣播啦

荃灣廣場冇封緊急出口，但鎖咗九成正常出入口

光復香港

時代革命

人地私人地方神早收檔唔得？
示威者大哂？
你話我冷血都係咁話

收到
得閒去多d吉島
咪撚去一田就係了

今次商場走得甩，但下次真係極大可能被人爆玻璃

冇錯等佢地仲懶醒以為做啱嘢

依家要警告D 商場咪鎖門

需要工兵隊